有冇人記得依句咒語？

28899933
跟住送左對橙黃色手襪同啦啦球比我